突發！有上年831從未公開片段暴光，831屍殺列車到達油麻地後片段

從未公開：831屍殺列車到達油麻地後片段

呢條片從來都無喺任何platform公開過。
831當晚，警甴喺太子站發動恐怖襲擊後，嗰部地鐵最尾去咗油麻地站。
呢條片入面會見到嚇怕晒嘅乘客、俾警甴打穿頭嘅乘客、仲有唔知點解被捕嘅乘客。

推

點黎架

push

證明831，有可能「打死人」

Push

滋牙膏

片主話：以為有人post,原來冇，之後又唔記得左

Back up呀！

所以話香港人有時真係健忘

下次唔好啦

不過真係呢單水洗唔清

Back up

肯定仲有更多人拍片

而家先post

Tui

backup please

Backup please

推！

推一推先

油麻地站都有狗？

PUSH

backup

唔推細so

呢單堅無睇過

個記者依家先放出黎

黑警18 代死全家落地獄

推咗再睇

有香港警察既地方最危險，香港警察本身就係恐怖分子

Backup (快手唔該

樓主pin this la, 黑警係恐怖分子既概念唔可以比人spin走

班仆街綠畜

推推推推

片主話原本部機俾狗收左，呢個好似係backup嚟

曱甴頭目喺制裁名單上同恐怖份子同級

咁大件事都唔記得

噹, 噹, 噹
呢個聲音應該仲恐怖過好多恐怖戲同恐怖game

推呀！

會唔會有人質疑係假對返其他片段啲乘客？

聽親都起撚哂雞皮

呢條好似有印象睇過

唔咁樣做,點樣突顯警謊,講大話?

【樓主pin this】香港黑警本身就係恐怖分子，有黑警既地方就最危險

fk

推咗先

Mon po 狗出現了

點解冇人肯企出黎講成件事出黎,係咪被消失哂

遲左成年

Pish

冇，一係你就係綠狗所以對現場有印象

個個好似你咁叻咩

推推推

推埋Twitter

個鬼婆記者
希望佢可以出嚟指證啲狗

吓
油麻地都有打到咁勁？
訓低晒

推呀

係囉

唔好跟車太貼 FC先
留意幾個值得懷疑嘅位包括:

"鏡頭頭幾秒刻意影住佢係傳媒"
"另外有唔少在場傳媒但未見證據證明所屬媒體"
"鏡頭CUT出嚟型造係I DON'T KNOW同問在場人士知唔知發生咩事 無人作答" ->示意就算有目擊者上庭都可以助證證人證供不可信
"想製造助證 證明有救護人員喺油麻地救人同埋有人受傷無人死呢個場境"

Back up 快快

唔理真定假 backup左先

假咪deleted囉

真既比佢整走左就無証據架啦

Dllm 推

一片慘情

個陣時油麻地突然有黑警衝入月台
啲乘客當然未反應得切發生咩事

呢條係真

一本正經地9up

立場當時有直播，呢段都有睇過

屌，一路睇一路心諗噹撚夠未

所以更加要留底

我咁講希望大家越多種越好

發覺有人想說人唔好跟車太貼

個鍾聲…… 到宜家聽到都起雞皮

冇事了 大家照常搭狗鐵

聽到打冷震好心寒⋯諗起經歷過既人

唔明點解成年都無人討論

點解好似上唔到熱門咁

黑警死全家

推爆佢

呢個人唔似立場記者喎

加埋食撚咗冰嘅警曱速龍

我都覺，我呢排有兩個推得勁快嘅po都冇上過熱門，反而得幾十個留言嘅鳩po直接上咗

有時啲infomation太多啲人既focus顧及唔到

熱門

又有疑似拘捕醫療人員

呢個係唔似，但當時直播真係有播，只係唔同角度

俾d三毛pr破解咗上熱門條algorithm

好多時 娛樂台嗰d post可以留成日喺熱門
但都係得百幾二百個reply

Block 咗佢，佢個時鬥立場

但我地呢啲po咁撚多人推都冇影？

真係要返油麻地 立場live再對比返

831

真係廝殺列車

每個台有自己既priority, 原意係唔想一個台既post 霸晒成個熱門，例如冇理由英超決賽post 1 2 3 4 5 6 7 霸晒成個熱門

#186
唔係得我一個人有印象睇過

推呀屌！！！！

你點睇的

呢條之前都有 推極都推唔起

唔記得
#186
唔係得我一個人有印象睇過

求其搵個video downloader

睇條友ig bio似city校媒記者（？）

片中都見到幾個黃背心

去twitter 推

可能舊年俾人拉之前hide咗段片先交部相機出去

而家拎返先放出嚟

831打死人

再推

Push back up

點解會推唔上熱門

一年後先敢po出黎

我仕

Backup

香港黑警 如同 恐怖分子

前幾日831已經有2條無流出過既影片，一條影油麻地，一條影車廂

求片

如果可以搵返當時嘅閉路電視片段對照就更加好
不過過咗成年，睇怕段片已經唔見咗

ig search garywkh佢既igtv
之前stand with hk個ig其實有po
可能無人有留意，我自己都有share
但無人repost

我頂唔順黨鐵個噹噹聲喇，好撚辛苦

早排黑警先俾返哂d野所有人
而家先出都唔奇

推左先睇

當晚彌敦道都有狗守

推左先！

屌你老母成版細So關我撚事

打videodownloader
同時上面有兩條backup link

#171
#78

因為d狗日日都做類似野，既視感黎

推左先

真係屍殺列車

留底唔好消失

根據上年啲記者所報道既資料
有！

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

即係油麻地都發生過831?

tui

講撚左成年依家先放出黎真係幫唔落
呢一年有幾多手足去太子幫拖被補

成個油尖旺都係狗

有無咁多人聽電台呀

見到雷爺 佢應該有報導架喎

其實太子站同油麻地站都仲有其他記者
點解冇其他更多角度嘅片放出黎?

個晚去到石硤尾都有

推,咪撚再推細so

真係戇鳩，攞住個行李箱暴動呀？

太子 旺角 深水圳 油麻地 石硤尾都有

現場都唔只一個記者啦 痴撚線

油麻地有人受傷無人死係無問題，因為死者都係太子站
你9up緊咩野？

Lm

成日講個2打6 真係好撚煩

我當晚有睇立場直播，的確係有油麻地live過

呢段片唔係最關鍵嘅時間點
地下有遍佈大量用過嘅急救用品、紙巾，即係話曾經有大量傷者，講通咗點解會出動大量救護車（SSU, Fire, St. John)同佈置分流站

1. 呢條片係邊個時間錄影，同速龍啱啱衝入去打人嗰段片嘅時間相差幾多
2. 傷者數目、傷勢嚴重程度、邊個運走、去向

有咗上面問題嘅答案後，如果處理傷者同清場所用嘅時間太短就更加推斷到警察做過乜野

留到依家先放出黎係咩心態

有條友拎住個喼都畀人拉

記得backup!

推上熱門

Bkup

上帝之眼就係依D陸續有嚟

就係要屈佢拎喼暴動

推丫！！！！！救教學點樣back up！！

被害死嘅兩名手足都應該有片

咁多白痴仔依家先睇過
條片一早就有啦, 唔係點會有First Aid喺油麻地站出口苦苦哀求D狗俾佢入去救人
成班人金魚記憶

有啲畫面直播見過

無論咩都FC先唔可以懶 所以提出懷疑

可能太多片 都唔敢翻睇
我而家都係第一次睇831油麻地站

恐佈襲擊

好恐怖 睇到都眼濕濕
油麻地停咗 癲狗發完癲已經搞到咁
唔敢想像太子當晚嘅人會點

真係冇睇過

因為係真恐襲

快啲backup

係太子站出口

我記得睇live油麻地站有個阿叔係去覆診路過
但係嚇到爭啲暈
仲拎埋張覆診紙出嚟
又有個後生仔個頭流晒血FA幫佢包

post 片者講明第一次post 哩片

咁你去721區呀，根本831就無得fc，成年都黎，法證法醫都係港共人士，你唔會有任何證據比你fc

扑穿咁多人頭本身就刑事
嚴重傷人

到依家黑警乜事都冇

屌你老味

你自己睇啦

Back up !!!

油麻地站都咁樣
你話太子站係咩情況？

剩係扑頭已經係刑事
佢係要制服人唔係殺人
同埋指引唔係話剩係可以打手腳咩

두시탈출 #컬투쇼

COPY錯
推

Back Back Back up

up

死黑警 等天收

嚇到啲市民喊哂😡咩警察嚟

其實同當晚直播有咩唔同嘅值得跟進位？

定係，純粹只係從未公開片段

上熱門未

全世界backup備份screen video taking啊

代表咩

仆街黑警死全家

BACKUP

大家要建立時時back up嘅好習慣呀

backup
push

呢個時勢，慢幾秒都冇咗，永遠先backup後討論

屌屌屌屌

藍屍：一睇就知係假，全部都係演員嚟，地鐵站只係片場佈景，血跡係茄汁，消防警賊制服全部都係道具

呢個睇過 有個細佬被人打穿個頭

點back

舊片 睇過

暫時呢段片好似都prove唔到啲咩？

油麻地啲人已經嚇到咁………
太子站當日究竟有幾恐怖………

慣左手勢，推佢老母

油麻地都咁，姐係太子更亂更恐佈

求其網上搵個video downloader

有咁多記者，但成年都無片出

影黎自己J？定係賣左比共產黨？

油麻地車站

車廂內

有兩條片！

當日班警甴就係係油麻地站，叫人係條向上既電梯落去月台走

條片當日有睇過... 唔好亂話未公開啦...

！

Wadiu

唔知黨鐵cctv 有冇呢d 人呢

定係剪走哂

lm

火🔥

P

back up

黨鐵個廣播好恐怖

噹噹噹

pish

PR公司你好

到底要幾咁「聰明」嘅人會認為條片係假?

要特登搵齊防暴 一般市民
仲要喺太子站度開住港鐵廣播去模擬舊年831嘅場景去拍所謂假片嘅可能性近乎零

邊有人會咁得閒?

留名

真心有病
上面已經有幾位巴打話有印象話睇過啦

好多外國記者睇撚哂！歷史印哂係所有人個腦海到 屌你老母死黑警！死全家啦！

蓄意嚴重傷人
下下對住頭黎打

但係想知證明到啲咩？

律政司撤銷控罪

佢哋啲曱甴卡全部寫住曱甴處長委任
有頭目自然有下屬，頭目同恐怖分子同級，咁你估下屬係啲乜？

證明到油麻地站都有黑警無差別攻擊市民
甚至乎連記者都受到攻擊同無理拘捕

推呀屌你老母

似係落車之後嘅雜物
Source:梁柏堅

吱撚左成年？

前線好黃 (果陣) 而家就唔知喇

對呢個聲有恐懼
唔敢再搭鐵

咁正常唔會有嘅
不過盡量少搭喇

影到得aftermath都ok?

我記得大陸係有成個九龍咁大嘅複製場景, 專門攞黎拍啲假新聞呃大陸d韭菜， 呢幅cap圖所屬嘅片就係拍緊"香港暴徒" 用炸彈破壞香港商店嘅情況

利申:呢幅cap圖我係有片，但係唔知點send上嚟

要多啲人知

假你老母咩癡線

Mon post 狗死全家，你老婆係雞係公廁

冷靜冷靜

LM

三推

又推

繼續推

727元朗大遊行d畜膿有晒記者影住都兜口兜面打爆阿叔個頭啦
仲同你解釋碌棍上面個圈圈係套住條繩
唔係增加攻擊力

LM跟進

認真

精華版上Twitter

再幫推

聽講個司機夾硬開離太子 直情手動開走

Pish pish oish

wow

見到呢啲仲叫年輕人留喺香港嘅人絕對係無人性

我係原post片主
其實part1呢個位開始前仲有3 4分鐘左右嘅片，然而都係“我跑入油麻地站”同埋“跟住班警甴落月台”，我就將佢cut走咗。
呢3 4 分鐘仲有一個位係，喺大堂近A出口斜路有警甴SS個阿叔、但唔畀影（最尾都放走左）
同埋條片開始前既15秒係個女外國攝記伸手保護兩三個喊到傻既女仔，我影咗佢哋樣（幾清下），我將嗰part cut走左

而呢條片最尾見到有個藍衫阿叔坐喺地下，白卡佬黎（真白卡），有個段簡單訪問。佢都係嚇到傻，但嗰段蘋果有出過街，我就leave it out了

怪唔知得話太子站無人死啦，原來係油麻地
怪錯popo喇

作為原post 其實想講，大家與其關注油麻地，不如關注下石硤尾，石硤尾係真冇cam，冇人理，冇人知。

恐怖分子

似係落車之後嘅雜物
Source:梁柏堅

當然有拉到人 不過遠比太子站少

睇完條片好似上年同今年兩個世界咁
而家唔駛旨意有人仲可以咁近影到呢啲野

石硤尾有事？

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。

入黎睇睇

推到港豬睇到

太子站屍殺列出對面觀塘線都仲有部車去石硤尾嘅
聽聞當晚對面觀塘線部車都有人受傷/被捕？（不確定，請各位代為補充）

831仲恐怖過721 陳彥琳被強姦浮屍

有冇得post 返條full version.

聽返啲PA聲，覺得好恐怖

影到好多人樣（尤其是係好多乘客嘅樣）
本身條片係低清backup，我再去加格仔export就更加低清了
嗰幾個位亦都唔係啲咩好重要既片段，如果真係有當事人想睇的話我再諗吧。

我唔係當時人丫，
有人樣就唔好了。

其實岩，除左太子站，有關列車去左邊個站都係重點。
當日班狗講過車左班人去荔枝角站

片主啱

當晚深水埗都有開過催淚彈同橡膠

會唔會沒收左做証物近排先拿返

結論=班仆街CLQS

有

成班曱甴係地面衝落去站入面

唧，有入聲

揸機條友好似好自由咁揸機
而冇一隻狗阻止

你見一開頭外藉女記者都企停停喇
佢係點樣出現喺現場而唔知發生緊咩事呢

疆屍acc 嘅mon po 狗

同意，如果當事人官司需要可考慮

快手backup左先！

備份師

死亡廣播真係好得人驚
個種出口封哂 比人圍既絕望感

依家黨鐵成日有個廣告燈箱係恐怖襲擊
咁如果恐怖份子係警察呢

906 九龍見

906 九龍見

BACK UP

我喺東涌經歷過
嗰日成日都喺驚慌之中渡過

Back up Back up

直播過？

想問下點Back up,一人一份

可能畀畀狗扑頭，扑到失憶

國際線有任 請每日推Post

推推

唔關事
純粹我東涌收工返屋企

Pu sh

咁少人嘅

推 831打死人

簡直係最癲其中果日

pusj

哇宜家先睇到呢個post

一定有,果晚D狗由TST開始追人(畜龍同綠曱都有),咁太子同TST之間點會無狗

出力丫！

吓，段片一滴血都見唔到喎。

所以一直話831太子無死人

一來根本唔係太子站內
二來走果時已經係9月1

p

唉

手足不是condom

唔只太子，仲有油麻地

推出去

狗閪生狗仔

個個好似你咁弱智？

閪警死全家

聽到聲已經頂唔順 即刻stop左條片 呢條應該係我一世都冇可能睇曬嘅片

其實真心唔明點解依家先放出嚟 片主明明話係之後先比人收機 又唔係當日比人收 當日放出嚟唔係好啲咩 做咩要一年之後先攞出嚟

究竟乜嘢嚴重罪案警方要用咁重武力先？ 十個葉繼歡喺度呀？

重有, 係咪有鎖定目標提出警告冇效然後再使用武力制服相關人士？

如果兩樣都冇, 警方可能干意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人罪, 甚至乎意圖謀殺而施用毒藥或傷人罪喎！

黨鐵職員邊到黃？底褲啊？

全世界backup

黑警真係永世唔可以原諒，家仇國恨黎
見到堆綠色曱甴就覺得不安

共產黨倒台後
呢班軍閥實俾人清算

721 831 彥琳 梓樂
仲有無數手足 同 女手足

Push
究竟仲有冇片

有官司先算
唔好益左狗隻，令佢地又有材料亂砌搏上位

死黑警
下幾代都唔會忘記你呢世做嘅嘢

外國攝記睇到好感動

A

W

一定仆街，呢班人
肯定慘過死

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

😡

即係你都認同有人係弱智咁就夠啦,唔係個個好似你咁撚叻就唔好嘈嘈閉啦